【突發】超市，街市，藏有大量攻擊性武器

千祈唔好咁做

而家煲湯都怕比人拉

好驚
有本事禁入口

屋企榴連都唔敢買